粵劇特朗普

原來而家啲粵劇題材咁撚癲

係地鐵見到笑到仆街有無連登仔會睇？

得不到分數

一人分飾三角

今次真係
第1集都好啲。。。

特朗普 川普

周恩來幾似

毛魔 x 侵侵

後尾好似話改咗正係分飾兩角
btw幾有賣點,仲有無飛賣

毛澤東，特朗普，川普，Trump，Donald
一人分飾五角

有冇粵劇庾澄慶

一人飾演哈林 庾澄慶兩角

又嚟置入廣告，票房唔夠？

仲有當撈侵同donald trump

你又真係吹佢唔漲
次次經過紅隧 都見到李居明乜乜改編粵劇

粵劇文迪蘇傑

屌

地鐵個D扶手電梯廣告而家仲係貼一人分飾三角。

毛澤東，川普，特朗普

同人唔同名都計不如加埋侵侵